（黃金經濟圈）各位老闆，小弟想細膽地講幾句

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

走群眾路線，理念相當好，推！

咁不如改名叫人性經濟圈
我唔太介意你心入面支持警察嚴正執法
講緊係跟足SOP做
唔係撐亂鳩咁打人果款
見到有示威者受傷都會心痛既
咁應該係樓主講果款綠色啦

黃店既照舊大力幫襯
有人性既咪照吸納埋

無人性果班真藍就照而家咁處理

請都請手足先啦
6000幾個被捕
有幾多個無咗份工

不無道理

咁我寧願優先請手足先好過養肥班藍絲

咁用經濟角度去諗 同樣價錢請後生咪仲好 起馬有力水
如果缺人同呀姨真係接受到鋪內環境氣氛 我覺得比機會佢聽話學野都唔係問題既

優先請手足

點都係手足優先
有餘力再睇下點

黃店一定係請手足優先
但如果冇競爭者請其他人都唔係問題
但講真, 會有藍絲願意到黃店返工?

個經濟圈都未成熟仲要顧埋藍絲？顧好自己友優先請手足好過啦。依家優先係鞏固好黃色經濟圈，令經濟圈行業多元化同加強黃店資訊流通，製造完整黃色「內需」，先係首要。

黃絲優先請
之後再藍
老實講我屋企都係咁就嚟冇工開
雖然屋企人都黃黃哋
但係難免會有微言
如果有呢個plan就好啦